有冇荔景巴打今日有chok閘?

佢入閘係咪換咗?
早幾日明明單手都chok得入，今日雙手都chok唔入，chok咗3部都唔得，懷疑已經換咗

屌直接跳啦仲CHOK

港島果d都實到喊

推唔到咪跳囉
洗唔洗人教呀

我唔信我200磅撞埋去都唔得

荔景站去7-11旁邊個欄跳啦
盲點黎鬼睇到你跳咩

利申:日日跳7-11旁邊個閘或者欄

我驚你卡撚咗係個閘機
到時候變和你塞

油壓既話200磅真係未必得